申請不反對通知書

啲popo三個人去街都有可能捉
三個人以上行過集會地方都要拉
係咪真係多過兩個friend去街都要申請不反對通知書？

各位手足記住！！！

千祈唔好瘋狂申請三個人嘅不反對通知書
如果唔係會阻住啲popo做嘢

其實唔係太難架咋